屎坑馬不認同港鐵故障多 列車準確率維持99.9%

馬時亨不認同港鐵故障多 列車準確率維持99.9%

香港電台-港聞
4月23日週六上午9:39

對於有人批評港鐵故障多，港鐵主席馬時亨不認同。他說港鐵在2000年時每日平均有2000架次列車，但到今年就增加至每日平均8000架次，列車的準確率維持在99.9%。

馬時亨出席一個電台節目時又表示，港鐵的載客量已近飽和，如果再減票價令乘客量上升，服務將更難維持質素。港鐵已利用改善信號系統等措施，希望進一步加密班次。他說港鐵在這方面的表現屬全球最佳，市民應引以為傲。

垃圾馬

唔好意思囉 下年再加價

2000年幾多條線，而家幾多條線

又壞

99.9
你話係就係呀？

又冇公佈時間表，你話自己100%都無人監察到啦

港鐵篤數 99.9% 唔講以為賣緊消毒產品廣告

佢都唔會坐，當然

呢間公司自從要起高鐵之後愈黎愈閪

呢期搵黃心美日日播斯德哥爾摩地鐵刷好感
兩姐妹都幫佢賣廣告

其實當佢每日8000班次
每十日有一次壞車
都可以係99.99%架喎

不過你市民咪間唔中 中下招囉

每日壞1次都可以99.9%啦

壞8次都得㗎

KPI 呃人野黎啫

支那再繼續下放蝗蟲黎
唔單單你個港鐵
成個香港都難維持質素
屎坑你咁撚明白呢個道理
上書中央啦仆街 市民就真係引以為傲啦

真係好方便㗎~

依家已經一日幾次啦

原來唔減價係為左減少人搭地鐵

屌你啦公共交通黎架，少人搭，起黎托呀#

屌佢老母加極咪一樣咁多人搭，邊撚到有得揀過海計最快一定係佢

原來又係平行時空

遲D 港鐵全綫國產車/國產零件,壊車事件仲多D

其實係日本國產零件